# English translations for app package.
# Copyright (C) 2016 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the app package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
# Translators:
# Ching-ping Yu <qyu@outlook.com>, 2025
# JOJOforshaun <ljsjojo@outlook.com>, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: app 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-12 21:56+0000\n"
"Last-Translator: JOJOforshaun <ljsjojo@outlook.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/fieldpapers/teams/36"
"392/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%{FieldPapers} is %{NowAProject} of %{OpenStreetMapUS}"
msgstr ""

msgid "%{Upload} pages you've photographed."
msgstr "%{Upload} 你已经拍摄的页面。"

msgid "%{count} Atlas"
msgid_plural "%{count} Atlases"
msgstr[0] "%{count} 个地图集"

msgid "%{count} Snapshot"
msgid_plural "%{count} Snapshots"
msgstr[0] "%{count} 个快照"

msgid "%{count} page"
msgid_plural "%{count} pages"
msgstr[0] "%{count} 页"

msgid "%{time_period} ago"
msgstr "%{time_period} 之前"

msgid "&copy; OpenStreetMap contributors"
msgstr "&copy; OpenStreetMap贡献者"

msgid "@fieldpapers on Twitter"
msgstr "@fieldpapers 在Twitter"

#, fuzzy
msgid "A GeoJSON file (similar to the below) can be <code>POST</code>ed as an attached file to <code>%{link}</code>, named <code>geojson_file</code>:"
msgstr "GeoJSON"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "About the Project"
msgstr "关于该项目"

msgid "Activity"
msgstr "活动"

msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

msgid "Advanced - Field Papers"
msgstr "高级 - Field Papers"

msgid "All Atlases"
msgstr "所有地图集"

msgid "All Snapshots"
msgstr "所有快照"

#, fuzzy
msgid "Alternatively, raw GeoJSON content can be <code>POST</code>ed to <code>%{link}</code> as a form value, named <code>geojson_data</code>:"
msgstr "GeoJSON"

msgid "Atlas - Field Papers"
msgstr "地图集 - Field Papers"

msgid "Atlas Creation Failed"
msgstr "地图集创建失败"

msgid "Atlas Rendering"
msgstr "渲染地图集"

msgid "Atlas Title"
msgstr "地图集标题"

msgid "Atlas description"
msgstr "地图集说明"

msgid "Atlas information"
msgstr "地图集信息"

msgid "Atlas location"
msgstr "地图集位置"

msgid "Atlas page - Field Papers"
msgstr "地图集页面 - Field Papers"

msgid "Atlas provider"
msgstr "地图集提供者"

msgid "Atlas text"
msgstr "地图集文本"

msgid "Atlas title"
msgstr "地图集标题"

msgid "Atlases"
msgstr "地图集"

msgid "Atlases - Field Papers"
msgstr "地图集 - Field Papers"

msgid "Basemap"
msgstr "底图"

msgid "Bing"
msgstr "必应"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Capture your notes"
msgstr "采集你的注记"

msgid "Check out the OSM help wiki."
msgstr "查看OSM维基百科帮助"

msgid "Choose an atlas page to upload. We'll work out where it goes (using the QR code)."
msgstr "选择要上传的地图集页面。我们会找出它的位置 （使用QR码）。"

msgid "Click for more information."
msgstr "点击以获取信息。"

msgid "Code of Conduct"
msgstr ""

msgid "Copy this atlas"
msgstr "复制这份地图集"

msgid "Could not connect to JOSM. Make sure JOSM is running and that the Remote Control functionality is enabled in Preferences."
msgstr "无法连接到JOSM。确保JOSM正在运行，并且已在“首选项”中启用了“远程控制”功能。"

msgid "Don't upload things that aren't Field Papers maps, please."
msgstr "请不要上传不是Field Papers地图的内容。"

msgid "Donate"
msgstr ""

msgid "Download GeoTIFF"
msgstr "下载 GeoTIFF"

msgid "Download PDF"
msgstr "下载 PDF"

msgid "EXTEND"
msgstr "延伸"

msgid "Each setting below can be posted via plain HTML form to <a href=\"%s\">fieldpapers.org</a>. <i>All are optional.</i>"
msgstr "以下每个设置都可以通过纯HTML形式发布到 <a href=\"%s\">fieldpapers.org</a>. <i>All are optional.</i>"

msgid "Edit in..."
msgstr "编辑…"

msgid "Examples:"
msgstr "例子："

msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

msgid "Field Papers"
msgstr "Field Papers"

msgid "From"
msgstr "来自"

msgid "GeoJSON"
msgstr "GeoJSON"

#, fuzzy
msgid "GeoJSON Data"
msgstr "GeoJSON"

#, fuzzy
msgid "GeoJSON File"
msgstr "GeoJSON"

msgid "GitHub Issues"
msgstr "GitHub Issues"

msgid "Grid layout"
msgstr "网格布局"

msgid "Hand-drawn graphic representing a Field Papers atlas in the wild"
msgstr "在野外手绘图形Field Papers地图集"

msgid "Hand-drawn graphic representing photographing a page in a Field Papers atlas"
msgstr "在一份Field Papers地图集里用手绘图形代表一个拍摄页面"

msgid "Hand-drawn graphic to represent making a Field Papers atlas"
msgstr "手绘图形代表制作的一份Field Papers地图集"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "If it takes more than an hour, check %{twitter_link} for system status updates, and email us at %{email_url} if your atlas is stuck."
msgstr "如果超过一个小时，检查 %{twitter_link} 系统状态更新，如果你的地图集卡住了，请发邮件到 %{email_url} 。"

msgid "If you choose to include notes, your map will be printed on the top half a page with notes displayed on the bottom half. Otherwise, maps will be displayed on a full page."
msgstr "如果您选择加入注记，你的地图将打印在上半页，下半页显示注记。否则，地图将显示在整个页面上。"

msgid "It’s easy to create “canned” Field Papers atlases by providing extra details up-front that are used as default values throughout the <a href=\"%s\">Make</a> process."
msgstr "通过在前期提供额外的细节，并在整个<a href=\"%s\">制作</a>过程中作为默认值使用，可以轻松创建“相同格式的”Field Papers地图集。"

msgid "It’s possible to generate atlases from raw GeoJSON files. This can be done in one of two ways:"
msgstr "从原始eoJSON文件生成地图集是可能的。可以通过以下两种方法之一来完成操作："

msgid "JOSM"
msgstr "JOSM"

msgid "Keep atlas private"
msgstr "将地图集设为非公开"

msgid "LOG IN"
msgstr "登录"

msgid "LOG OUT"
msgstr "登出"

msgid "Latitude, longitude, and optional zoom. Use <a href=\"http://dbsgeo.com/latlon/\">dbsgeo.com/latlon/</a> to make new ones."
msgstr "纬度，经度和可选的缩放。使用<a href=\"http://dbsgeo.com/latlon/\">dbsgeo.com/latlon/</a>来制作新的。"

msgid "Location and zoom"
msgstr "地点和放大"

msgid "MAKE"
msgstr "制作"

msgid "Make - Field Papers"
msgstr "制作 - Field Papers"

msgid "Make Atlas"
msgstr "制作地图集"

msgid "Make sure the scan/photo/image is at least 200dpi."
msgstr "确保扫描/照片/图像分辨率至少为200dpi。"

msgid "Make sure you're uploading a JPG, PNG, TIF, or GIF. (PDFs won't work.)"
msgstr "确保你正在上传的是JPG、PNG、TIF、或者GIF。（不支持PDF。）"

msgid "Make your notes and observations."
msgstr "做好你的注记和观察。"

msgid "Make yourself an atlas"
msgstr "只做自己的地图集"

msgid "Making Atlases From GeoJSON"
msgstr "从GeoJSON制作地图集"

msgid "Making Canned Atlases"
msgstr "制作格式相同的地图集"

msgid "Map data %{OSMCopyright}, %{Toner} by Stamen, %{Bing} by Microsoft, %{Mapbox}, or a combination thereof."
msgstr "地图数据 %{OSMCopyright}、 %{Toner} by Stamen、 %{Bing} by Microsoft、 %{Mapbox}，或者它们的组合。"

msgid "Mapbox"
msgstr "Mapbox"

msgid "Menu"
msgstr "目录"

msgid "No atlases."
msgstr "没有地图集。"

msgid "No snapshots."
msgstr "没有快照。"

msgid "Notes"
msgstr "注记"

msgid "OpenStreetMap US"
msgstr ""

msgid "Orientation"
msgstr "页面方向"

msgid "Paper size"
msgstr "纸张大小"

msgid "Pin grid to map"
msgstr "将网格固定到地图"

msgid "Plain Text (CSV)"
msgstr "纯文本(CSV)"

msgid "Potlatch"
msgstr "Potlatch"

msgid "Print notes"
msgstr "打印注记"

msgid "Print out anywhere in the world."
msgstr "打印出任何地点"

msgid "Private atlases can only be accessed if you're logged in, or via a URL provided to you in the final step."
msgstr "只有当你登录后或通过最后一步中提供的URL才能访问非公开地图集。"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Since this atlas is <span class='private'>private</span>, you probably should <a href='%{atlas_url}'>bookmark it</a>."
msgstr "因为这份地图集是 <span class='private'>非公开的</span>，你可能应该<a href='%{atlas_url}'>用书签标记它</a>。"

msgid "Since this snapshot is <span class='private'>private</span>, you probably should <a href='%{url}'>bookmark it</a>."
msgstr "因为这个快照是<span class='private'>非公开的</span>你可能应该<a href='%{url}'>用书签标记它</a>。"

msgid "Snapshot - Field Papers"
msgstr "快照 - Field Papers"

#, fuzzy
msgid "Snapshot Processing (%{image_filename})"
msgstr "处理快照"

#, fuzzy
msgid "Snapshot Processing Failed (%{image_filename})"
msgstr "快照处理失败"

msgid "Snapshot URL Grid (CSV)"
msgstr ""

msgid "Snapshot upload - Field Papers"
msgstr "上传快照 - Field Papers"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Snapshots - Field Papers"
msgstr "快照 - Field Papers"

msgid "Something went wrong! Please review the <strong>rules</strong> below and try again."
msgstr "出现了一些问题！请检查以下<strong>规则</strong>然后再试一次。"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Take it into the field"
msgstr "把它带到现场"

msgid "This may take a while, generally a few minutes. You don't need to keep this window open; you can <a href='%{atlas_url}'>bookmark this page</a> and come back later."
msgstr "这可能要花一点时间，通常是几分钟。你不需要一直开启这个窗口；你可以<a href='%{atlas_url}'>用书签标记这个页面</a>稍后再回来。"

msgid "This may take a while, generally a few minutes. You don't need to keep this window open; you can <a href='%{url}'>bookmark this page</a> and come back later."
msgstr "这可能要花一点时间，通常是几分钟。你不需要一直开启这个窗口；你可以<a href='%{url}'>用书签标记这个页面</a>稍后再回来。"

msgid "This process has been running for %{time}"
msgstr "这个进程已经运行了%{time}"

msgid "Tile URL template"
msgstr "瓦片地址模板"

msgid "Toner"
msgstr "Toner"

msgid "Translations"
msgstr "翻译"

msgid "UPLOAD"
msgstr "上传"

msgid "UTM Grid"
msgstr "UTM网格"

#, fuzzy
msgid "Unfortunately, your atlas failed to render. It's possible that it was an intermittent error, in which case you should try re-creating the atlas. If the problem persists, please %{open_issue} or email %{email_url} with details."
msgstr "不幸的是，你的地图集无法渲染。这可能是间歇性错误，在这种情况下，你应该尝试重新创建地图集。如果问题仍然存在，请将详细信息通过电子邮件发送到 %{email_url} 。"

#, fuzzy
msgid "Unfortunately, your snapshot for image %{image_filename} failed to be processed. It's possible that it was an intermittent error, in which case you should try re-uploading. If the problem persists, please %{open_issue} or email %{email_url} with details."
msgstr "不幸的是，你的快照处理失败。这可能是间歇性错误，在这种情况下，你应该尝试重新上传。如果问题仍然存在，请将详细信息通过电子邮件发送到 %{email_url} 。"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload Failed"
msgstr "上传失败"

msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

msgid "WATCH"
msgstr "观察"

msgid "Welcome to Field Papers"
msgstr "欢迎来到 Field Papers"

msgid "Your Atlases"
msgstr "你的地图集"

msgid "Your Snapshots"
msgstr "你的快照"

msgid "an atlas to print"
msgstr "要打印的地图集"

msgid "anonymous"
msgstr "匿名的"

msgid "iD"
msgstr "iD"

msgid "now a project"
msgstr ""

msgid "open a GitHub issue"
msgstr ""

msgid "or create an account"
msgstr "或者创建一个账号"

msgid "pages you've marked"
msgstr "你已经标记的页面"

msgid "private"
msgstr "非公开"

msgid "recent activity"
msgstr "最近的活动"

msgid "snapshot of page %{tp}"
msgstr "第 %{tp} 页的快照"

msgid "with advanced tools"
msgstr "使用高级工具"

#~ msgid "%{FieldPapers} is built by %{StamenDesign}"
#~ msgstr "%{FieldPapers} 由 %{StamenDesign} 创建"
#~ msgid ""
#~ "A GeoJSON file can posted as an attached file to <a href=\"/\">fieldpapers.org</"
#~ "a>, named “geojson_file”:"
#~ msgstr "GeoJSON文件可以作为附件发布到 <a href=\"/\">fieldpapers.org</a>，命名为 “geojson_file”："
#~ msgid ""
#~ "Alternatively, raw GeoJSON content can be posted to <a href=\"/\">fieldpapers.or"
#~ "g</a> as a form value, named “geojson_data”:"
#~ msgstr ""
#~ "或者，可以将原始的GeoJSON内容作为表单值发布到 <a href=\"/\">fieldpapers.org</a> ，命名为 “geojson_data”"
#~ "："
#~ msgid "Development Blog"
#~ msgstr "开发博客"
#~ msgid "Geojson Data"
#~ msgstr "Geojson数据"
#~ msgid "Geojson File"
#~ msgstr "Geojson文件"
#~ msgid "Snapshot Processing"
#~ msgstr "处理快照"
#~ msgid "Snapshot Processing Failed"
#~ msgstr "快照处理失败"
#~ msgid "Stamen Design"
#~ msgstr "Stamen设计"
#~ msgid ""
#~ "Unfortunately, your atlas failed to render. It's possible that it was an inter"
#~ "mittent error, in which case you should try re-creating the atlas. If the prob"
#~ "lem persists, please email %{email_url} with details."
#~ msgstr ""
#~ "不幸的是，你的地图集无法渲染。这可能是间歇性错误，在这种情况下，你应该尝试重新创建地图集。如果问题仍然存在，请将详细信息通过电子邮件发送到 %{email_"
#~ "url} 。"
#~ msgid ""
#~ "Unfortunately, your snapshot failed to be processed. It's possible that it was"
#~ " an intermittent error, in which case you should try re-uploading. If the prob"
#~ "lem persists, please email %{email_url} with details."
#~ msgstr ""
#~ "不幸的是，你的快照处理失败。这可能是间歇性错误，在这种情况下，你应该尝试重新上传。如果问题仍然存在，请将详细信息通过电子邮件发送到 %{email_url}"
#~ " 。"
